\documentclass[a4paper,12pt]{extarticle}
\input{preamble} % Подключаем 
\newtheorem{theorem}{Утв.}[section]

\begin{document}
	
	\input{title}	
	\setcounter{page}{2}
	\tableofcontents
	\newpage
	
	\section{Постановка задачи}
	    \label{section:formulation-of-the-problem}
	    \input{formulation-of-the-problem}	
	\section{Построение модели}
	    \label{section:model}		
	    \input{model}		
	\section{Вычисление интенсивностей переходов}
	    \label{section:intenses}
	    \input{intenses}
	\section{Стационарное распределение}
	    \label{section:stationary-distr}
	\subsection{Система уравнений для поиска стационарного распределения}
	    \label{section:stationary-distr-definition}
	    \input{stationary-distr-definition}
	\subsection{Поиск матриц $R$}
	    \label{section:stationary-distr-homogeneous-Ri}
	    \input{stationary-distr-homogeneous-Ri}
	\subsection{Поиск неоднородных компонент вектора $\vec{\pi}$}
	    \label{section:stationary-distr-nonhomogeneous-Ri}
	    \input{stationary-distr-nonhomogeneous-Ri}
	\section{Вычисление характеристики энергопотребления}
	    \label{section:mean-power-consumption}
        \input{mean-power-consumption}
		
		
	\section{Проведение численных экспериментов}
	    \label{section:numerical-results}
	    \input{intro-numerical-results}
	    \subsection{Зависимость численных характеристик от $\alpha$}
	        \label{section:measures-on-alpha}
	        \input{measures-on-alpha}
	    \subsection{Зависимость численных характеристик от $c$}
	        \label{section:measures-on-c}
	        \input{measures-on-c}
  	    \subsection{Зависимость численных характеристик от $\rho$}
     	    \label{section:measures-on-ro}
    	    \input{measures-on-ro}
    	\subsection{Итоги экспериментов}
     	    \label{section:experiments-results}
            \input{experiments-results}    	
    \newpage  
	\section{Заключение}
	    \label{section:conclusion}
	    \input{conclusion}
	
	\newpage
	
	\bibliographystyle{utf8gost705u}  %% стилевой файл для оформления по ГОСТу
	\bibliography{biblio}     %% имя библиографической базы (bib-файла) 
	
	
\end{document}